大西北呢幾日真係不得了, 我地怪錯你了

以後唔敢再笑你地大西北

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

大西北真勇武

以我地日日六點起身返工的毅力包圍警察輕輕鬆鬆

先有天水圍街坊怒屌民建聯
今有光復屯公。

希望今日大西北可以為其他區日後抗爭打下強心劑。

天佑香港

元朗 天水圍 屯門 黎曬料

仲有元朗鄺仔

唔笑你地了
大西北戰鬥民族
不過大家小心安全呀

唔好再當大西北係產蝗區
成區有好多人呢個月都仆心仆命仆物資

大西北先係壓抑最耐嗰班

咪又係騎牛

西部大開

屌 次撚次都要過海
18區都搞啦

搞咗西北咁耐
唔駛還？
日日一車車支那賤種

大西北不嬲黃過九龍九龍先係廢老廢中集中地

大西北no.1

深圳灣日日有車過嚟周街都係喼
碌撚到隻腳仲要比蝗屌

今日先知？
當日201萬一車車企滿人嘅巴士西鐵出去支援呢啦

成班大西北表示忍撚咗啲大陸人好耐

新界區最勇武

we connect!

我冇野講

雖車費同時間大大減低了大西北的我外出既動機
但也不代表我們不關心政治
一起努力

建國要靠大西北

大西北居民好極端㗎
一係深黃
一係深藍
利申：希望深圳灣大橋快啲倒塌

【即時緊急】屯門需要First Aid！

屯元天
其實真係呢啲大型活動
次次都係地鐵巴士全爆等勁耐先出到去

騎牛係惡啲

聽日係九龍嘅回合

當你住喺大西北嘅時候好難唔出嚟反
平日朝早深圳灣啲巴士好似校巴咁送班大陸閪啲仔女落嚟返學
假期嘅時候又變購物專車
行街買嘢又周圍係講蝗語嘅
佢地搞到條街又逼又嘈
仲唔住到人都癲咩

兄弟爬山

大西北一向對政府唔改善交通已積左唔少民怨

We connect!

本身已經係最前線頂住班大陸人啦

屯門而家成街都大陸人
放假連屯市都唔想出
呢十年搞到而家咁好難怪會唔嬲嘅

荃灣 葵青都藍到發紫

大西北係香港既戰鬥民族
日日6點起身逼巴士返工

我地大西北抑壓左好耐架啦
呢幾日真係怨氣大爆發

屯門好波

屯元天係一體黎... 三角戰術 15分鐘內到達 輕鬆支援

忍左班大陸，保皇黨好耐

西北騎牛戰士

天水圍 正式得到港盟承認 以後出入唔駛帶回鄉証啦

要搞到總有個示威喺左近

大西北和解

勇武大西北以後唔笑了

我住天水圍 日撚日周街都係聽到啲蝗語 我忍撚夠啦DLLM

屯元天we connect

唔笑你地騎牛返工了

元朗牛次次都出黎行

下次我地入去要係西鐵站出示連登證

如果我冇記錯既話鄺神之前都係住天水圍

大西北生活壓迫最大
屯門市中心, 商場全部大陸人
屯公園亂魔亂舞
屯公路中港車亂咁飛,日日塞車
收入又係香港偏低

6.9
6.16
真係好多大西北巴打出黎
返屋企等東涌線等西鐵都唔知等幾耐先上到車

利申 其中之一

我呢個acc冇改錯名大西北好嘢

黑警搞鳩大西北？

真係未撚屎過

咁紫藍d 定藍 藍d?

屯天元真香港人

勁呀！

有不反對通知書嘅文宣都出左，可以用

we connect!!!

大西北唔係不嬲得圍村牛屎佬同廢老先係深藍咩？

大西北先多後生仔女

個個星期係元朗騎牛出金鐘

犬畜小兒科
平時養開牛

我住大西北 忍撚咗班蝗廿幾年到今日先咁勇武都覺得遲
但呢登總會有人喺度屌住大西北嘅人

大西北超

我天水圍
女友屯門，成日同我係度呻話屯市多人到仆街，唔想行

今日開始淨係會騎警犬

屌啦 69 612 616 71 大西北飛出黎知唔知幾耐呀
仲要車車滿

我地真係大西北
依家響左朵先話唔叫

全港18區大和解

大西北不嬲好多人本土
梁天琦讀崇德 陳雲讀鄉中
重有鄺仔 heidi chu
每次遊行都塞爆西鐵出港島
民建聯街站成班出去圍

火牛陣

唔準笑

係部分九龍港島撚先最撚鍾意睇唔起人
有啲on9又搞分化 話九龍港島先係真香港人 新界送俾中共

笑撚死

推 幾時到南區

由深藍變深黃

想講大西北先最多後生仔 幾多宜家嘅廢中後生果時走過黎住 生落d仔仔女女

推

The city of Winterfell

淨係交通津貼都有2-300

你賴屎呀？

唔笑你地有牛了

日日同班水貨客片你估流呀

唔笑你哋剩喺識放牛

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

紅底根據地係荃灣

我天水圍南 呢兩年先聽到蝗語

住大西北嘅小妹表示生活真係好壓抑
屯門除左有屯公活家禽搞到烏煙瘴氣
啲大型商場又比啲自由行霸佔
元朗就多藥房到PK
大馬路條行人路窄到癲 行一轉唔知比啲GIP碌到殘廢
天水圍就個個新屋邨都係大陸人
聽蝗語仲多過聽廣東話 以為自己返撚左大陸

終於知大西北咩料

你估我地朝頭早5:30起身流嫁

好撚勁！

住大西北，星期日落u記想買件衫，成個架冇撚晒貨

又大和解

屯公之耐性

板塊大和解checked

我哋都係香港人以後唔好再話天水圍係支那地方

玩鳩班支那雞，無生意會唔會去做番一樓一？

大西北萬歲

上水都差唔撚多.....
一星期七日都對住一大堆水貨閪、大陸閪，通街執貨阻撚住哂不在下話
行去火車站比幾十萬個gip碌過腳趾係家常便飯
全部鋪頭變撚哂連鎖野、藥房
學生我諗有一半都係上面落黎番學既小蝗虫
講真上水真係10年前已經開始割撚左比大陸咁款

上水撚今日企到最前，希望有光復上水既時候都有屯門撚撐

大西北d人身受其害左好耐

好撚過你老母張開腿騎黑警

屌笑到癡線

北角

不嬲都係本土票倉

可唔可以十八區大和解 遍地開花？
屯門公園大媽> 元朗同樂街啲雞竇 > 上水水貨客 ...
一定要靠我地啲市民自己光復！

唔好講啦，想喊…

唔準笑啊

真係要揪出紅色根據地
逐個去踩

44

住新界既人就知新界好撚惡
平時好似無野咁
如果你打佢哋
佢哋係會還手而唔係報警
一嬲就唔係講笑
仲要有好多人由細同班南亞人玩到大

[突發]元朗多處出現大型標語

[突發]元朗大型標語被拆

以後唔笑你地騎牛返工

大西北朋友加油

多謝屯友們

係，雖然好撚辛苦，仲攰過返工十倍
但為左自己既家，又有咩所謂

當你見撚住一大班支那畜生係你隔離講普通話
講撚埋啲唔撚知邊個地區嘅方言
啲廢老日撚日係公園聚賭大聲叫 投票就俾建制
壓唔壓抑唔敢講 但槍口對外一定有大西北份
不過後生仔女多

依家知我地天水圍咩料啦

大西北撚

好嘢!!

住天水圍南應該係大西北最幸運一群

識得大西北人次次都黎港島幫手

大西北咁撚多蝗
谷左好撚耐

天水圍 依兩年普通蝗話都少聽
啲新移民直情講佢哋啲家鄉話

以前屯門好好行又多野食

屯門有紅樓

仆你個街，我地九龍人要爭氣，聽日見

屯元天去上水其實都好快

你確定？我樓下b1 b2p共冶一爐⋯⋯

屯門撚表示 唔係剩係上水 邊度都撐

天南天耀呀果邊好多車係深圳灣過去WO
由其係天耀萬寧果邊
根本成個天水圍無得避

以前細個成班人同班南亞挑機
佢地掟石仔我地搵水喉噴鳩佢地

同埋大西北淨係上車已經要勇武
啲廢老唔撚識先落後上，要撞出去架屌

中山公園，又稱屯門中山公園、龍門路中山公園，位於香港屯門區蝴蝶灣以北，面對龍門路，鄰近蝴蝶邨及兆山苑。相傳此地是孫中山當年與革命同志聚會的地方。公園內的青山紅樓屬於1920年代至1930年代的建築物風格，為一級歷史建築。公園尚有孫中山的銅像及紀念碑，還曾經有6株桄榔樹，由黃興及孫中山所種植，目前均已經枯萎，只是餘下紀念碑文。香港民國派人士每年都會在這裡慶祝元旦日和雙十國慶，升起青天白日滿地紅旗，並且高唱國歌。

次次去遊行都要比$40來回，今次終於$0了

屯門撚表示今次我主場仲唔玩大佢
次次出去好撚貴
今次終於可以慳返$40

手足習慣左個半鍾車程,轉3~4次車返工未呀
求其一架車去西鐵到南昌轉東涌線去香港再行去中環再轉港島線
諗起都興奮

你老母係牛

好佩服一路有出嚟嘅大西北手足

天華表示未見過

呢幾日真係改觀哂

我係屯門人呀hi

估唔到有好多大西北嘅巴打支持 好感動
大家加油光復香港

真係大和解

屯門牛表示 今日有各位既支持 第時邊區要人 我都一定義不容辭出黎幫返大家
聽日見！！！

班南亞人成日話自己老豆係恐怖分子
我哋係嚇大架
仲要成日有黑社會同街童撩鳩我地

當我地屯門牛流架
日日出街都係蝗，經過啲小學生身邊好多都講緊國語，痴撚線

[突發］屯門巴打捉緊鬼

冇你咁癲 但起碼都要轉三條線

屯門係超多大陸人，好多車係來回大陸，元朗都多，天水圍都有但感覺無前者咁多

利申：住天水圍

希望大西北人可以教育下其他區人點咁齊心

屯門撚係到 其實我地真係忍撚咗好耐 行到邊去到邊都聽到蝗語

講真次次遊行集會我諗有三分一都係大西北人過海出去本土派票倉

we connect

前面開哂傘咩事

respect 屯門然

其實大西北先係驅蝗最前線

放心 一定有

屌你笑到我

幾時嚟整頓下荃灣同青衣

東昇咪大西北野

聽日到九龍區既巴絲！
繼續塞爆九龍！！！

唔好怕事

以後多啲嚟屯門玩啊各位

本土派票倉都冇用
上屆立法會派曬D垃圾嚟

今日屯門手足追啲狗嚟屌，堅勇武

Dllm

巴打你幫下你個荃灣post 先

咁你地荃灣人都要帶頭搞
頂唔住
自然會幫

你逼過輕鐵就明點解咁燥
同大陸狗一齊變沙甸魚

90%人都藍，出來好快比廢老+黑警拉哂

要有外援

紫藍嚴重啲，佢地係藍溝紅

屯元天西鐵逼出黎既毅力你當流架

希望大家就算講笑 都唔好再拎屯門有牛 同耕田了

我地天水圍巴絲次次遊行都有出黎架

依家最好揪既立法會議員都係大西北出架

唐代開始就打海盜

明朝果時鬼佬都砌低

清朝又做革命據點

你依家知屯門咩料喇

唔小心禁錯負皮

我大西北人
係睇唔過眼荃灣人唔出聲先開post
終於今日望到有人搞連儂牆

一呼百應

大西北撚好撚野

個個都霸氣

屯門大把牛
就係抗爭中嘅血牛

以前出市區返學成日比人笑騎牛+帶回鄉證

而家覺得我哋啲牛牛好可愛

今日都有人出黎搞啦

日日都要批爭先上到車既功力唔好睇少

難聽d
直頭係紅

但荃葵青冇民生議題

居民覺得有免費表演好抵

真心嫁

44好貴 但希望見到上水有呢一日

今日專登由柴灣去屯門聽小麗唱歌

聽唔到好傷心

以前去屯公喂魚玩船
呢幾年都唔敢入去

學下何妖話濟 試下入黎元朗

大西北真勇武 唔係第一日既事

我地早你地成兩個鐘出黎金鐘都仲要上前線

發完夢你地返屋企沖完涼準備訓

我地先岩岩落車返緊屋企

咪得Heidi Chu
仲有超選鄺神

日日輕鐵勁多蝗語學生

西涼鐵騎兵

大西北不嬲最勇武最本土
後生仔又多 正氣大叔又多
係九龍港島先多離地中產同埋廢佬

上水人

幫佢帶返口罩

所以大家明哂點做先可以整頓到啦

我就每日天西等8:08分既

住天水圍絕對係最親身感受到政府係幾撚仆街，一籮籮講唔撚曬，留底一句屌你老母就算

辛苦你地啦

你依家知大西北咩料啦？

日日六點起身返工的毅力
屌你笑到我

係屯門公路

We connect

Now 新聞，差佬連＂碌野＂(警棍)都跌埋!

都唔知上水點搞，極度深藍，我讀屠房大草地就知咩事

以後唔笑

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

不過新西未夠團結
立會5:4

咁又唔係嘅
紅同藍一半一半啦
老一靠黃絲真係好少

屯元天不嬲都好多後生仔女好熱血。
仲成日笑我哋騎牛牛。
長期發夢都勁多黑衣人一車車坐爆哂出去支援。
因為大家都係一家人都愛自己屋企。
不過唔只大西北，邊到都總會有啲深藍，堪稱紅嘅人。
加上無能正苦同觀園，克警。
所以我地係長期抗爭，五大訴求，全港民生議題。
香港人團結。

Ps.屯元天撚表示發夢呢個6月令我熟悉哂成個金鐘，中環一帶

五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

日日一上屯門公路就塞車你話過唔過癮壓唔壓抑

上水係咪應該去龍豐個邊, 定係火車站?

下次騎埋隻牛去

六點真心勁
請受我一拜

你而家知屯門咩料啦

我地勝在有牛

好勇猛

我地都係香港人

屯門仲有水貨客要搞

根本樓價迫好多後生仔搬去大西北

遍地開花

好英勇

上次熱狗入咗新界西𠝹票
又記得有一屆余若薇入嚟𠝹票𠝹多咗搞到民主派尾位唔夠票上車，最後工聯會麥美娟𢴇雞

原來做雞真係可以without fear of crime㗎

推
班狗冇打錯英文㗎
今日護送娜娜雞都係呼應封信嘅內容

坐44a 去上水 最快記錄15分鐘

對唔住 負皮 我比既。因為大西北 太似大彎區 太大陸名

啱官塘牛頭角彩虹係重災區

龍豐 舊街個面

廢老票真係好多好多

幾時到荃灣
作為一個荃灣人 都想做啲野
但重藍 點搞好

而家知大西北咩料喇

呢個小巴實支持和解埋小巴佬

果度好窄 一萬人應該迫到出上水廣場果頭

我個仔東九龍間幼稚園，八成老母都係講鄉下話

屯門公路係另一個大boss

King of the north!

都頂得佢班蝗蟲耐耐

早幾年光復元朗都好多打鬥

住得近俄羅斯啲果然係有戰鬥能力加乘

公道d講, 係我地九龍馮檢哥基入去搞亂局
睇下新西 泛民+本土vs建制 票數先屌啦

話咗我哋識騎牛好好打

塞車加急屎

元朗鄺仔跳街舞

大把80後住元屯
要錢出錢要力出力

大西北盛產勇士

搞掂final boss 上水先啦

大西北不嬲多本土票

你呢兩年先搬入嚟住？

屯門元朗係本土派票倉黎

致敬！！！！！

屯門堆後生太壓抑 日日朝早逼車逼到變屎餅
放假出街又一堆廢老拖撚住架買餸車亂咁碌
蝗就不在話下啦
濕鳩學校又開始行普教

今日搞呢壇野真係一發不可收拾

大西北jj表示對港島既地理知識完全係建基於呢個月到

大西北有張翼德

個到先多大陸人同藥房

啱呀，比番條元朗大馬路我

九東九西出名貧民窟啦
無得救

北區撚係時候搞返一次

細個 嗰時屯市好少人 每逢星期五，屋企人特登唔煮飯出 去屯市食，家庭樂 行下街
但依家 就變左蝗蟲購物商場

元朗 天水圍 屯門 班中學生已經講普通話

天盛
譚仔口音就聽得多
蝗語真係冇乜

可能你撞唔岩班中小學生放學
不過天水圍南真係唔算重災區
天水圍北先誇張

真！幾年冇星期六日出屯市

真
以後唔笑你地

我避開啲多人時間

南發展早過北10年咁濟
真係差好遠架
北係安置蝗蟲集中地黎
我住天水圍都唔會入去

本土派票倉

我岩岩係西鐵忍唔住屌左啲蝗仔幾句 係車廂跑黎跑去 我扶住扶手佢係我手下面捐過

牛屎仔
利申 自己都係

鄺仔應該係住朗屏

最多咪騎犬

Btw我唔準你笑戰友

屯門NO.1

港島北角果D先係最仆街 全部藍屍

發夢係現場屌柒大波man

屌鬼屌便衣 圍狗署

屯門牛好波

荃灣葵青幾時可以加入戰線

屯天元 大西北鐵三角
真係好勇武
仲見到有兄弟現場做文宣 講俾啲街坊發生咩事

真正遍地開花
18區都keep住繼續落去
一定成為好大嘅力量
加油

又大和解了
多謝林奠老母

再話我地就叫牛牛撞你地

無錯👍🏼我們三區是一體

你都on9 咁撚多中產住頌富俊宏軒

大西北真係香港良心
反而港島區住左班歷史廢老，真係廢區代表

上水撚今日都過黎圍左娜娜小麗好耐
屌你老味屯門撚你地d尿好撚壓

其實有其他區巴絲入去幫拖嘅

大東北呀
拒絕沉淪呀

同問

你依家知屯門咩料啦！？

大家都辛苦 一齊加油 聽日見

你撞揸紅旗果d好喇

彩虹真係好撚嚴重

斗牛黑警撈埋

西部牛仔你估講假㗎

啲尿係啲阿伯柯嫁
身為屯門撚都好耐無去屯門公園

騎牛浪人

講句公道說話 其實就冇想像中咁多大陸人係度住 不過一放假屯門元朗啲大陸人多就真 我相信大家都忍撚左好耐 本土派係真係居多 大家唔好分化大西北了 乜撚野要帶回鄉證果啲 我地一齊繼續團結屌7大陸人 為公義良知發聲

係 我媽媽家 勁藍 周圍都民賤聯

要唔要試試上水
參考返12年，可能仲癲，有機會開拖

佢唔係住俊宏軒咩 有frd成日見到佢追輕鐵

屯元天we connected

連南亞都幫拖

好多屯門元朗天水圍嘅人係遊行果幾日 係總站已經塞爆哂每一架巴士企足個幾鐘出黎㗎，冇坐過直接遊行行足五六個鐘！之後發夢果時係政總門口先可以坐下

西域人自古以來都特別勇武

6.9 6.12 7.1 發夢呢幾日 日日三點幾搭N巴出黎 晏啲就好多人會塞爆哂 一程三十蚊好肉赤呢幾日車費都用咗百幾二百蚊

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

大家都是香港人 不用分得那麼細

上水唔係人住

大西北人聽日出返去幫手

知錯啦咩
我地騎開牛既勇武開～

成架968都係黑衫呀屌你老母

大西北
今日好可惜冇比到其他人睇到牛牛
牛牛太多人唔出現 怕左
正常的話 就係間唔中有人騎牛

仲有羊同馬

屯門早期新市鎮
其實好多真嘅香港人

sor今日其實做唔到d咩
睇住班警護呀小麗走
可以做嘅淨係追住黎屌
仲有夜d係西鐵站怒屌班狗唔拉人又係眼白白睇住佢地放人走
好撚嬲

日日騎兩粒鐘牛來回返工 你當我地流架！？

Push

6點返工屌打全球

快樂抗爭
睇開d 行更遠嘅路

終極大和解 唔好再笑尻我地騎牛了

你都on9 你唔係咁天真 蝗蟲就唔會住頌富俊宏軒呀?
啲態度閪到唔撚屌柒你都唔得

既然今日屯門咁成功,應該將聽日派去西九既文宣派d比屯門人

今日 connect 左，聽日有d 憫塞既屯門人聽呢d應該聽得入耳

今日真心屯門人好野！

屯門d廢佬真係非一般咁廢

大家快D同大波MAN進行激情對話啦

將來香港獨立 屯元天可唔可以做首都

[緊急]屌你老母，人命黎架！！

發夢搭地鐵東涌青衣已經一車黑衣人

巴打好毅力

忍撚左D色情架步好撚耐
(利申：屯門撚

俊宏軒公屋黎嫁喎

Respect

天水西涼軍夠勇武

dllm睇小大西北人?牛又有豬又有，打仗騎兵幾撚把炮唔洗講啦

大西北今日真心正

市區麻煩留d位比我地泊牛

唔講咁多啦 聽日77九龍繼續

有機會回歸的話，你地唔好離棄界限街以北嘅我地

大西北人不如合力搵人參選區議會
就算唔計鄉村個班都仲有好多係自動當選，有票冇得投

香港首都係域多利

下,發現新大陸咁做咩

香港唔配有元屯天，元屯天要獨立

其實天水圍係頌富做分界
以北 真係多新香港人

尊重啦

我住咗咁耐天北都祇係多譚仔口音
佢地啲仔女，即係啲後生全部69 612 616 一車車黑衫967去廣島
反而啱啱屯門完咗食老麥已經有幼蝗
成撚日話天北多蝗蟲唔入
講到好似天南好高尚咁
邊撚個態度閪呀

元屯天國萬歲

你依家知我地天水圍咩料啦

就黎住左屯門30年
第一次見成區咁多人搭馬

感謝所有大西北巴絲

身為元朗人，完全明白

騎得牛多同畜生打交道有一手 好似係

天水圍咁撚細都要玩南北分化
咪on9啦 總之就天水圍人一條心

最撚黃就係種菜，拉牛果d
種菜拉牛都要俾人轆腳趾，點睇

正評數＝連登大西北人數

次次出親街 都係蝗語 連小學生都係講大陸話呀

Pish

屯門成功起義 幾時可以出兵北伐 ?

屌 大西北勇士個個都呢個樣

香港區聽日終於可以過海

根9本連係大西北都山長水又遠出去69當日
政府就要覺醒事態嚴重

無撚有錯

淨係呢句已經feel到果種怒氣

唔洗灰心，今日行動未必冇用
相信會加快康文修例、大媽亦有可能會收埋一排
加上令到堂堂黑警守咗2粒幾鐘廁所都叫挫吓佢哋銳氣
最重要係開啟咗遍地開花模式
大家一齊做一齊進步啦

唔撚識我地大佬劉馬車呀?

講得岩

今日直至黑警放人前，氣氛其實好撚愉快

香港區代表終於可以過海[/size=5]

有生之年竟然可以見到大和解

要以後成個香港冇人再敢搞9大西北鐵三角

係度多聽所有屯元天同有份去嘅巴絲

聽日見

你依家知我地屯元天咩料啦

牛牛呢

其實新界區有好多人都無嫌遠出去遊行

之前幾次好多屯門手足都有出力

唔敢想像上水同粉嶺 班警犬應該真係會擺空城計

身為一個大西北既人，緊係要騎牛抗爭，單手游出公海

大西北真係好多真香港人 堅毅 勇武

如果西鐵起計就係
好多人連 到達西鐵站都要45min路程

執行力好高

恨到啦你

呢獲大西北仲唔拋頭露面?!

屌你

616 元朗968排撚到出大馬路

呢次行動
明顯比區議員做得更多更好，掌聲給你們！！！

馬鞍山人表示 成撚架巴士都係支那童 講野又大聲到癲 次次都屌撚到佢地仆街

大和解

睇到呢個post好感動 好多巴絲講出晒我地大西北人嘅心聲
你試下比隻牛我地做座騎 仲撚勁呀

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己
幫手推

大西北友，好波！
自己地方，自己捍衛

兩次大遊行成架西鐵都係白衫同黑衫

支持

到我地出去幫北區啦!

你搵一隻，聽日騎出嚟，我哋幫你搵地方泊牛

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

日日拎住袋米番工，搭車個幾鐘實無位。

自然強身健體

拜一拜先，諗到咁多野

大西北唔再係養牛嘅地方
大西北係屬於香港人嘅

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

啱 幾撚細我都照屌因為係蝗

一定會
香港人加油
唔好三分鍾熱度 大家一齊keep住呢場長期戰

因為平時番工出街交通都慣哂啦反而叫親港九朋友入元朗都好驚訝話住咁遠

喺朗屏大

屯門公路多年問題無改善過
返屯門丁九長青長期塞車
落深井得一條爛鬼落斜
加埋班仆街自遊行
B3X多撚到阻撚住後面巴士站d車入站
仲要未搞好交通問題就日日傾係屯門邊度起樓
大佬 仲嫌車唔撚夠多...
仲有條幾億嘅歷史橋
充滿雞蟲嘅屯門公園
認真

第一次見到光復屯公張poster
我真係唔介意光復屯門公路...

係 屌佢老味日日對住班支那 幾柒遠都去

忽然覺得住西北好型

講真 如果有得騎我唔怕比人笑我騎牛 問人揸開乜車 我唔怕話自己騎寶牛架 但都要有得騎先得架

最重要我地唔似其他人行兩步都話遠，大西北人行路行幾粒鐘都好平常

講真真係騎出黎會好型，山上大把，仲有羊，得閒騎返隻落去啦

要呀 啲狗出紅旗
班牛好似鬥牛咁上佢老母
反正啲狗扔個彈都仆街

最衰今日星期六
如果唔係可以俾大家睇下平時d學生哥點樣騎牛牛返學放學

利申 土生土長大西北 以前都係騎牛牛返學

以後唔再笑啲frd帶passport出門喇

全力出動光復上水
利申 粉嶺撚

其實有西鐵去港島依家都係七八個字就到

96 912唔系總站冇車搭 站站飛
一車車黑衫甘出去